一路睇演唱會一路拍片嘅人係咩心態

一路睇演唱會一路拍片放上ig story 其實係咪笑我冇得買飛去睇演唱會

可唔可以分享下

關你撚事